[888]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(238) 誤中1001+今晚團綜

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

鎮POST之片 (重點係0:48)

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
一生遺憾粉 油B
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠 夏惠姨
1.愛珠愛到cls
2.clc打咗做cls
3.
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.
因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛

Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆(李佳恩終極支持者)油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！
紗夏的浴缸 油B
1.哇屌 油b真係正撚到
燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

大家嘅心聲
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。

還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！

這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。

看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。

當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。

b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

新po lm

[887]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(237) 祝金彩元高考順利

1.彩元考試前:

入場:

見到題目:

考完:

同場加映
彩元:

連登仔:

2.

3.阿裴po咗挨鬆豬上ig

4.點解我會有一種preview仲好睇嘅感覺

5.考場前都有飯拍
btw係櫻同清鈍陪佢去

D社出動

好護眼

清鈍

櫻

同場加映假油B

高真

清鈍細佬真係彩元同學

6.禾珠可以企c趕客了

7.高考優惠單獨放出嚟

idol同一般人嘅分別

fansign

8.今日去咗gag show

娜B

彩讌

元嬰

櫻

9.fansign

fancam

櫻

nako

真真

肥妹

彩讌

一對對咁撈埋一齊po

repo

南巴

減唔減好

10.gifs
櫻

元嬰

11.唉屌唔知點分幾個活動撈埋一齊
蛙蛙

12.大叔飯記者

13.

14.電台

彩讌

15.cute as fuck

16.nylon官方update

17.ig update 肥妹

18.izone guested on gag concert. op said they were funny

19.MCD

睇笑容就知

冇眼睇

櫻

娜B

肥妹

元嬰

清鈍

權F

氣

20.An anonymous #IZONE fan donated KRW 12.01 million ($10,600) for supporting children! Like IZ*ONE, who is making their dreams come true, the fan said that ze wishes children’s life to be ‘La Vie en Rose’ without losing hope.

21.181114 M2 QT SHOW ep.01 IZONE UP主: Thou319

22.不如出年先po

23.禾珠又發神經

24.體育台

留名

估唔到係用nba話題完結一個post

lm

Lm
Btw就到信和

答返裴巴
其實係因為我提起lebron canada所以呢度先變體育台

彩元

仆街
自己踩中1001都唔知

i don't know him

加油

我都嚇左嚇
原來我踩左1000, 之後再覆個陣你快我25秒

MNET?

直播

日本而家已經去到反韓流

NBA我都搭唔到嘴
剩係有玩2K19
除左出名果幾個其他人邊個勁都唔知

無啦啦又搞乜鬼

奈子真係好正

咁大鑊 以為twice上到紅白 就代表無事

提提愛娜B但係又未買season greeting嘅你
estrella 22號截數

你唔係唔買啊?

Produce48のメンバーたちの中に、いままだ連絡しているメンバーがいますか？

or簡單啲

前のProduce48のメンバーたちとまだ連絡していますか？

ok?

櫻係咪PUMP FURY系列FANS, 而家入冬唔會再見到果對白色拖鞋真係好

我玩myplayer mode多

頭先突然見到彩元

年年都有比人屌啦
不過今年會屌得再大鑊啲

BYEBYE

YAHOO D留言係話一個韓國人都唔想見到

EXO vs Twive

大家認唔認得邊個上鏡
大神

F狗

都咁耐啦,點解子瑜D韓文聽落仲係怪怪地

咁大獲

最後燒埋izone

英治哥

我覺得TWICE好無辜, 作孽既明明唔係佢地, 偏偏就要比人鬧埋一份

adidas Falcon W
Black Light Pink
@神崎次郎

出左公告就唔會既
除非佢地自爆

日本line仲慘

嘩屌同油b一鳩樣喎

唔該巴打
睇下買唔買返對

Link

唔知呢對好無着, 我有諗過買

Nhk 都幾幫twice 之前特登岀新聞幫手切割

直播MCD開頭介紹個到

yahoo留言唔洗太認真
如果去到twitter洗版先再算

我諗秋SIR會壓得住IZONE,
文春唔玩野既話

有日本人嘛，日本一定會攬自己人先嘅我覺得

Lm

我等左呢刻等左好耐啦
然後返去幫禾珠洗腳

原本諗住買w1代言個對,
但驚佢鞋底漏AIR

放工lm
樂童阿妹個電台係唔係都係今日

已經好左好多
當然唔夠SANA可以講到RAPPER咁

咁快有

sunny係邊睇到咁多正圖
twitter都未有

我真係想睇冷處理可以冷到幾耐

道左歉 係日本搵緊$啦

幫下izone沖下運

個名臭咗啦
除咗啲原子彈仲有咩人受
英治大神小渟嗰啲

個站既twitter
你follow d整合既?

你問我我真係唔會當果篇野係道歉, 成團連埋間公司都垃圾到不行
PTT有人稱之為BTShit

集氣

油B油B油B油B~~集氣集氣集氣集氣~

祝你有讌

佢地應該都好難再發大黎發展

我通常follow d fansign後好多圖出既twitter acc

唔知佢哋有冇興趣轉估叫原子彈呢
原爆少年團配原子彈

歐美個邊得罪猶太人喎

可以去支那

無知一問
其實呢d係fans整？

限韓令過咗未啊

個邊似無咁易收貨

estrella係娜B大站
啲相成日都好高汁

慘了 得番本土

廬太鉉真係好矮

唔怕, 仲有東南亞市場

係
不過啲質素唔會差

嗰次sony係出埋正式公告道歉同埋欅會去嗰啲文化館再教育
原爆納粹團唔係唔去啊?
個團唔去嗰個咩RM都要去啦

第6頁留名

GIRL CRUSH系+暗黑膠系

支那而家又同日本仔fd番囉
限左韓都冇損失

佳恩呀唔好又做文青啦

我想知RM果頂納粹帽係咪都無事收場

欅咪又係sony服裝部出事最尾咪又係比佢哋要求再教育
原爆點會走得甩

50萬碟喎
都唔少野

我想日韓一齊杯中國,
但好似冇發生過

唔明frd返同原韓韓令到原爆入唔到支那嘅關係喺邊

路人個名臭咗姐仲有ATOM埋單

有撚錢咩南亞仔

我想知套衫點

歐洲血統無誤
多謝菲讌巴先 中左讌

廿年前全世界都杯緊中國
但依家掘金咁易 又FRD返

ptt嗰邊咁唔中意除咗班ATOM為咗洗白打橫嚟講之外
好似仲有因為誣衊其他人同踩台灣人

咁都搵到
我都想買對鞋同彩讌情侶裝

好波

weki le首後續曲黎

鞋著啲大路野 唔會好難搵

彩讌著邊隊?

佢地嬲到atom拖子瑜落水嘛

無乜鞋相

拉埋台灣之光落水
死梗

個邊韓星版once比人圍屌左3年

唉又係依個頭想點姐

原來支持櫻花同元英

我地炒車
大神

全靠原爆團先可以促成今次飯圈大團結

膠真唔開聲好女神FEEL
一開聲+玩, 原來真心膠

其實佢係...?

佢個樣好生無可戀

英治

このあと19:00- #ベストヒット歌謡祭
AKB48新曲「NO WAY MAN」テレビ初披露です✨

ぜひ見てください！

笑就已經feel到個氣

第一排

佢係一個日本大叔, 追星追到經理人都認得佢
叫佢過黎同粒星影相, 根據佢SNS, 佢本人係一級建築師, 好L搵到錢

日本大神 主業係追星 副業係建築師

le兩幅好好笑

好出名嘅日本追星大神

追星界都有KOL

仲有音銀大佬

願讌與您同在

有錢就個個都得啦...

你睇草娥果件直情溝埋本尊....你就知有錢乜都大晒...

佢喜好都幾廣架喎

原來姫振都有考

你仲記得

將草娥私有化

吓原來佢係比fans講走?

草娥個件係草娥飯黎

個個站都求meet&greet飛

彩元今朝

佢好似男女通殺, 而且有老婆

我都見到
睇嚟好難中?

cls

咁癲

佳恩仲係著緊件supreme

發現油B攞住嘅嗰個公仔好似同佢隻可憐的狗有啲似

癲啲囉 唉鬆日本line

小分隊

佢係supreme fan?

好似冇po過?

得呢幅

日本宜家已經演變成反kpop 韓團等食屎

我相信一定係佢聽到我講野

佢得嗰件衫

李佳恩ig更新

好耐冇見RAINBOW 同Mighty Mouth

點睇

而家寫IZONE

子瑜發呆

元英間唔時就會有D表情唔知點既相

子瑜係咪發緊夢

好撚正D日本大叔,
好想同佢地做朋友

唔係話係公司ceo咩

nako 好似係air max?

遲下追IZONE可能見到佢

夠鐘湊囡

我鄧東神唔抵，見ptt話今年佢地係日本開巡迴同埋幫助受災地區復興，係日本努力咁多年比原爆少年毀滅左

好似話本身有得上紅白

嚟喇

真心唔知點估

咁年尾仲聽唔聽到BoA上節目唱merry chri

係呀，仲要今年係佢地紅白初登場十周年
而家mola mola
得罪仙后仲想走？fire

全白太難估

韓團成日都著不知名牌子嘅鞋 我有時見到唔識嘅就算

Nako果part又影左Hi醬

又飛左去hi醬到,導演一定係hi推

我留意左佢呢樣野好耐
發覺佢份人好環保
除左呢件supreme之外

2016年

2018年

同媽媽去完日本返黎vlive

仲有呢對

今日都係pan去仁美

今日油B套衫又幾好睇喎...

做乜send咗咁多次出去

搵到多一張

New balance?

又到mon叉抖奶奶

又係白鞋
Btw我買左1987帽

仙后到而家只係韓國都仲有70~80萬,
防彈行埋一邊, 日本仙后更加唔洗講

shoot out

同櫻花一樣

次次都係咁, 一半飛去第度

點解個日子變左888,明明上一個係887

元嬰好cuteeeeeeee

佳恩好老婆黎

天氣凍 冇乜奶睇

飛飛下去左hi醬已經係第3次啦

指原個菠蘿蓋

好似就係呢對喎

唔好再比子瑜做mc啦

眼力好好

Nako本身已經少鏡頭, 仲要分一半比Hi

佢自己都肯定唔想做

唔似new balance 個cutting 似nike多啲

佳恩好似都算忙咁但又唔知佢有咩忙有咩睇
冇啦啦爆個vlive,又爆個訪問岀黎
之後又見佢係練習室
日日都等通知

指原本身係選拔
唔關事3個名額事

有咩live睇緊？

其實佢係咪好多韓文都聽唔明?

睇T團同Exo爭第一

唔知啦,但口窒到連自己個名都窒一窒真係

MCD 不過出左場 又冇一位後補
一陣7時 電台

明但係佢反應慢加語速慢

有無link

第三名

今晚原選拔20個都有

出道兩個一位
收貨
屌好彩出早咗一個禮拜

同櫻襯到絕

志效做MC表現唔錯

搵娜b做喇

次次showcase都係佢做

btob新歌幾正

係咪mcd緊?

其實仲有好多
呢件藍色恤衫 (留意頭髮長度)

外套

no way man來

星材同joy 又可以同台

做馬比STU

Nuest 要cb
應該又會好得閒

btob既歌不嬲都高質

3個代選拔

Tzuyu

Team 8 橫山居然無份

由佢未紅已經聽緊
2nd confession

唔知邊隊會輸呢

係咪等陣會直播啲表演stage

miho好多鏡頭

Goal

link !!!!

EXO冇黎D分都咁貼

twice win,可以熄,訓覺
今晚又電台又團綜,唔追po

子瑜成日都老尷樣

有冇人可以幫手作柔理甜故

秘書權

頭痕

no way man 係咪完左?

我想問櫻係咪有個電台節目

唔用呢個emoji對住我班女

等到了

你去成人台開post問

小聖
門協 long time no see

想知 omyiz淨低嗰幾張幾時先放出嚟

完左啦

有冇人可以同我講佢個頭發生咩事

又有電台？

Miho,Miyu好多鏡頭喎

你哋嘅 bb人

呢個造型更顯肥美

樂童阿妹

真油推misa

唔明 邊個

趕唔到返黎?

我買咗彩元成日著嘅 1987hoodie

呢件

今晚ione上樂童阿妹李秀賢個電台

睇嚟係
依張官推相嚟

樂童音樂家個妹秀賢既電台

好想買返件同佢情侶裝

naver個preview有油B

俾佢抖下都好
又唔係GBstage
考完試趕過黎哂氣

哦

等高清版

同款呢啲基本啦

清純咁影搞到肥妹好毒

作你係咪睇先

得喇得喇
威喇威喇

好似咁睇好過MV果陣

不了 睇完油B甜故會發惡夢

尾尾404

好撚正喎

你冇嘢買啫

之前成日鬧韓國果邊鏡頭唔公平
呢邊真係可以一秒都唔比你

美久米一樣

想知點解冇小魔王

我搵到

Me2

我好認真咁睇完
PD班女加埋有冇10秒鏡頭??
同埋我睇完有D頭暈
人又CHOK鏡頭又係咁飛

見得最多好似係指原小粟奈奈仲有幾下見到miho

本身想買thrasher hoodie同讌情侶裝
但個樣麻麻地仲要貴

邊件 我thrasher飯

我大p社世一
我愛p社 p社愛我
聽日下晝兩點又有我鹿v

ios 一定用kaiboard最方便

手寫

今日教班講核彈少年團爭d俾d妹妹仔打

android
gboard真係好反智
我連[]都揾唔到

misa同人補習？

潮童讌

但係依個倉頡鍵盤我又覺得佢有啲核突
粤語輸入法又有啲位有啲煩
點解冇個正正常常嘅輸入法
我係咁打咗英文字出嚟

吾敢講了

吾你老尾

最basic嘅公廁款
唔貴喎 之前400有找

換手機

風紀

求link

隻舞有part好似megu megu fire戰鬥舞

Thrasher d衫勁mk，買左件T都好少著

已經叫高難度架啦

真心？為咗打字走去换手機

你唔爆碟連樓都買到喇
區區幾千蚊既機，最緊要用得舒服

呢d款俾mk仔著到勁mk 一定要買d特別款先靚

真係唔掂好唔順手

究竟有生之年有無可能睇櫻花跳返呢隻舞

2年半之後回歸演唱會

其實我本人成日俾人話mk
如果著埋呢件衫...

d人應該唔撚同曬

今日權F特別正

為咗打字就要换機真係聽都未過
諗緊要唔要用返三叔原廠嗰個

原來因為係咁跪所以搞頭膝頭於曬

小學學速成學到宜家都唔識

Btw彩讌著到好型

唔知裴巴android定咩機

如果android嘅話搵個叫 simplified cangjie keyboard

美久一定喺到

御姊

希望好似wannaone 出鞋出唇膏！
之前仲好似買唇膏送小卡海報之類

代c嗰三個係咪著數咗？由本來無入選，一下升做center 。

我咪就係用咗嗰個cangjie keyboard覺得好唔順手囉

真心？
不過我都係study leave 嗰陣得閒冇嘢做先去學倉頡

d板仔好憎d唔係板仔巴著呢個牌子

好撚好用喎

我碌大對眼都搵唔到尾尾 我連佢紮辮定放頭髮都唔知

呢款太耐 唔記得邊間ig shop有
去下popcorn睇下有冇 不過會貴d

著件衫姐老細 咁惡架咩

出衫褲馬上9衝去買

20幾條友點cam佢啊

你細個梗係無打online game

我個得個問題應該係出咗喺空白鍵嗰到
我成日都㩒錯出咗英文字
而且隔離個數字位又成日㩒咗入去
好令人困擾

有冇諗過係腦有問題

細個冇電腦阿媽淨係帶我去圖書管

搵到啦 係紮辮

大家個keyboard layout都唔同

因為係滑板牌子
一啲啲啦 身邊識嘅板仔fd都唔會

細個用9方
9方狗係屎係地底泥

叫做有miyu鏡頭

點解日本d camera man可以拍得咁差
利申冇睇

乜嘢係九方

唔知代幾多次
除非成個打歌期都唔返去

你到底係巴定絲

屌

一直都係巴

九方輸入法都唔知
利申九方狗，因為長期罵戰訓練可以去到1.5秒一個字

我平時要拎住塊板 先夠膽著VANS

1:20打後出現到兩秒

原來你又係垃撚圾9方狗
好高興認識你

好過mv

講起我就扯火
升左ios12無得再裝九方
曬鳩左150蚊

misa 真人係咪好靚仔

求翻譯

你講野個tone時巴時絲
你係咪人妖啊其實

毒撚look

咁誇張

wow wow 我用緊係2002版
用最新版反而好唔就手
早排公司update window 九方突然變曬亂碼嚇撚我鳩縮

？？？？手機？macbook?

一早公廁哂啦，隨眼望下都大把中學生著，
利申：著開assc hoodie搭dad hat，好Skr🤙🏻

個客講bts壞話

返去之後俾個員工爆哂d名同辟好出嚟

ios
打過去問佢點但唔撚應機

150蚊

屌 好撚好笑 呢家睇番

你係咪00後，9方都唔知咩黎

藍色個個版本唔知邊年黎
但我手機打速成
電腦用九方

所以我係用緊盜版都無咁火

學校都冇講過

惡到

電腦先識打
電話打唔到
利申Q92k

ATOM好惡

電話仲要好lag
利申q9xp

我放棄了
用返google算

好多神秘代號

九方係點打字的

邊有

哇你唔係下嘛

用number pad

筆劃

屌你形容同我公司d00後 一撚樣
窮d就stussy chocolate

我間小學好撚濕9小六要考9方
仲要搞到我電腦唔撚合格要苦練
捱左一年上到中一個個暑假屌你老味要我考速成
要考到合格為止
結果我成個暑假都返左中學打字啊dllm

我打左好耐速成但唔熟既字要搵 好慢

學校無教過

想知究竟live嗰陣邊個代彩元個位

小蒙恬 識唔撚識

我大主唱

速成都係背碼姐

明天下午長頸鹿s又有V

preview有伏

重點係點解小學要考9方
搞到我有人唔做 做9方狗

人h經啉有舊嘢同枝筆的
屋企好似有過

覺得同時代脫節

戴綠帽戴到喊

咁其實九方即係電腦版筆劃輸入法？

九方認可性咁低都考了 ？

掌心雷聽過未

諗起都痴線
但我小學唔洗學打 係中學先學 任簡黎學

靠你 希望你作唔好流出

搞喊我讌我唔會放過你啊！！！
俾個合理解釋我

你洗唔洗避一避風頭先 呢個話題

幼稚園小學未學打字就係用佢
Sense字太廢，搞到我要學速成

同人msn可以練打字

矛frd子

以前打信長同msn練

乖你都係返去玩手指喇

做禾frd子，洗讚小鴨鴨

same 第一句識打嘅係屌你老母

曾於洗讚小鴨鴨工作

你係咪讀林天光

狗方我都識打
細個大部份時間都係狗方
有個暑假做完office之後就變咗打倉頡

秘書大人

九方狗成功轉型做粵拼狗

你又做過？？

你好熟喎

根本返工好少打中文

權F今日個look諗起beauty inside李多熙

冇 唔係我做 呢d

為左要打online game
1個暑假 學識左速成

以前online game msn練到1分鐘70字

清純

仲要打到勁準唔錯
記熟哂D 字碼
同人罵交唔可以慢同錯

玩過粵拼,唔使點學嗰下就識用幾爽

邊個咁大膽搞喊我讌

Yale同mk 仔用個d差唔多

冇你咁熟
利申:冇招兄弟姊妹

招驚情

清純抱果個係邊個？

player 櫻囉

菲讌巴你終於返黎

T團隊長

我小學都要考九方 但係唔係你地講個間

櫻再強咪又係清純一個
清純已經去搵隔離團了

等睇今晚團綜罪證

仲google緊我讌對鞋
仲未搵到

我小學唔考九方考速成

有無人知邊到可以揾到izone啲4k或者接近4k圖？
想拎嚟做電腦wallpaper但係第一版同google都揾唔到

清純食哂d女女
感覺到氣
潛先

純：nice body 要暪住姬王食左佢先

懷疑禾櫻2年半後返去可以鬧返禾豬唔識跳舞

去twitter一堆站搵佢d hd相

禾豬原來識跳舞?

報緊仇
自己團既Nice Body去搵對家姬王
依家要搵返對家Nice Body 補獲

日本line 三個係韓國操2年半
舞蹈實力至少贏大半AKB

權秘書為何那樣索

唉鬆開始有浸姬味

開始了

打隻勁Mk嘅Game 練得好快勁舞團

清純溝女溝到好忙

Lm 懶得追post成廿幾頁

都算公司人道
電台都係無彩元

唔係飯拍呢？

有得開紅殺人搶場個d先快

飯拍黎嘅
係twitter搵都一堆

是咪阿妹個電台?

topstarnews
dispatch hd

是

唔該

彩櫻

邊度睇

算你有良心
彩櫻

支持彩櫻
副支持清櫻

kbs kong apps

蛙蛙膠真櫻花彩讌
好正啊個排位

大奶奶到到V字都仲見到少少事業線...如果香港十個女仔有四個係咁,正宗香港人都唔洗返大陸揾女友老婆了...

清純今日發生咩事
Hi大左咁
琴日個電台一副死豬樣

有櫻滋潤

奈子係天才

拎哂櫻d陽氣

Mute左未

仲以為會有高音

班門弄斧

原來有翻譯？

屌 so true

Where

hi醬把聲

問左櫻d咩? 又答唔出..?

niconiconi

nako韓文進步神速

聽都未過

膠真又派膠

膠真終極派膠

人唔笑狗都吠

讌幫櫻惡補緊韓文了

baam swag

點解我會唔係好識打

咦 點解quote左

同nako 整心

讌媽媽

九方都唔洗點學 識寫字就識打

有1秒以為膠真真係識rap

點解我小學開波就已經係教倉頡嘅

有佢真好

我想睇蛙櫻娜櫻

讌媽媽教囡 其他人就自high

想知係咪講緊之後會問佢地既問題

應該係

點解真係搵鏡頭搵得咁準 對鏡好敏感

讀稿

po咗冇人理我

有稿讀又幾盞鬼

渣到

近鴨者鴨

好正

彩燕老母

元英權F

每次望到個lock screen, 都會令心情愉快幾秒

加人工啦

主唱彩元呀

權F

都冇stage

讌真突然爆發swag

首歌真係好好聽

我都覺，好想有MV

彩元力壓主唱

櫻同蛙fd左好多

除非佢地落公約 唔係可能到concert先睇到

咩歌?

記唔記得電台winner

ASMR AGAIN

Color

color

電台?

新post lm

真心笑左 睇到張gif

Yes

我睇完就相信膠係真係會傳染

成隻鴨咁

以後我要點面對啲鴨
特別係我阿媽整鴨嘅時候

權F段ASMR

蛙係櫻一開波睇中既人

做乜你地咁鍾意戴左口罩既相做lockscreen..

veryX3

傻真好正呀

咁讌權都係既

櫻把聲 唔啱做ASMR

哇屌你唔好下年先po?

係

幾時既相

依家先知
返去睇very*3啦

veryveryvery

5月上岩架

我讌把聲好soft
忽然想聽佢氣聲講 JYP~~~~~~~~~~~~~~~~~

5月10....

舊到呢

你係咪想召喚MISA?

我老婆梗係正，所以娶咗

MEMORY

應該係見面會
即係180510

今日mcd阿油係第幾個version
兩年半之後真係可以整個阿油臉部成長史

兩次播歌中間講咁少野就完

我都唔知，覺得會再靚啲卦

又要人喊

感覺IG/TWITTER出相

躝啦屌你老母

出個3部曲
最後唱個BBQ
咁就喊死人

你已經係叫......

不願面對現實

出完color再出memory
心情大喜大悲

點解個樣要咁.....

睇完電台，覺得彩櫻此情不再

MCD 油B又轉左樣嘅喂

彩櫻
我返嚟啦

叫油b太難頂喇 叫佢阿油算

條gap

更係啦
有清純
可以共存嘅

一返嚟就咁

RED

若隱若現

老夫老妻

40秒 笑撚左 搵唔番

走開啦
邊個同你共存呀

突然咁樣?
明明啱先先成班人話彩櫻

當每段友情好到盡頭，
開始感覺到有愛情既萌生，
然後就沒有了

咩事呀又

解釋返姐
又屌我

高冷女秘書

夠鐘食藥啦你

越講越似

今晚團綜最後一集？

能成為密友 大概總帶著愛
但做對好兄弟 又如此相愛 旁人會說不該
忘形時搭膊 自有一面退開
暗裡很享受 卻怕講出來
兩眼即使 移開轉開
心裡面也知 這是愛

諗下櫻揀得幾中 又權F又蛙

係
之後啲星期四就冇挨鬆豬了

當年嘅Taesica

我相信佢地嘅

勞斯萊斯?

女人既直覺

好快有下一季
你放心

可憐彩讌

共你親到無可親密後 便知友誼萬歲是盡頭
別似親人那麼懷抱我 也別勉強共老朋友手拖手
已經戀到無可戀慕後 換到同情才罷休
跨出這條界線 怎去善後 也許這種愛剛足夠 散步然後吃喝 誰也別多口

我睇開yoonsica

好傷心啊

喊出黎
咁少集數綜藝嘅

唔好呀

係啊，唔通我作咩

讌B同J line 太多公事關係
成日做翻譯 搞到個角色唔夠親民

死啦
你地已經諗到咁
IZONE之後唔係到咪喊死

咁都好d

佢地都好攰

人地個個係度玩，
佢就要仆黎仆去幫手

wanna one go 第一季得2集
想問ioi有冇團綜 叫咩？

[887]

完左呢個禮拜當抖下
跟著就好鬼忙啦

Stand by ioi

係咪咩連線ioi咁嘅嘢
記得有套咁嘅嘢
但係唔多齊人

蛙蛙4k fancam

拖緊母艦

JM9 彈下彈下

咕咕蛋同宇少
仲有DIA

所以

佢地fd既時候只會係鏡頭外

有冇人唔想睇no way man

得2集？仲要冇再出？

佳恩唔入團對彩燕來講係好事，班日本妹焗住要癡彩燕

係喎我都未睇
有冇LIN

有名你叫 膠真

睇黎做咩 都冇野睇...一堆亂碼咁 d鏡頭

)-%E4%B8%AD%E5%AD%97%E7%B0%A1%E6%98%93%E6%95%B4%E7%90%86

仲有個連線朋友IOI?

仲有連線朋友ioi

朦到睇嚟都曬氣
想睇嘅人又唔喺到
睇嚟做乜

權蛙

Jm9
岩岩先出道
有排玩啦
過兩個月分分鐘櫻花錫兩啖彩讌又興奮過

我已經開始覺得佢長期都係鴨嘴

睇開akb一早習慣左

係
清純用三個月時間食左大半班ione
以佢既親和力食埋彩讌又有咩出奇
到時彩櫻自己好返

唉 推吓換卡docs先

cls未團綜已經800

團綜係咪10點播

ys
btw你找數未?

推一推
有無人有多rose ver 權F
收淨呢個收唔到

尾哥，罕有既成功自拍

喂 我都未有呀

想知呢個Kim Na Young同我地PD48果個係咪一d關係都冇

呢到d FF功力無極限

唔好咁 仲有兩年多啲

CLS 幾時有同人文睇

仲有善良蛙蛙陪你

Ye_rin找數未

上面個內心獨白套落俄妹到應該更加裂心裂肺

ig應該唔難換到喎權F

ig一大堆油青純燕

Color既有啲 rose既都係換nako/櫻

俄妹邊有彩讌咁被動啊

i mean你自己放上去搵人換

color我琴日收左隻，原來真係有女飯

俄妹係扮主動實質被動到不得了
望住佢入選拔
望住佢做C
望住佢去埋韓國做國際巨星
但自己唔能夠陪住佢
只好鳩下鳩下咁

默默為佢支持

俄妹：彩讌you are not alone

大家都係好撚慘
自己老死俾人搶走就好似辛辛苦苦養大左既豬俾人湯左
可能仲痛過分手

俄妹? Overwatch？

彩讌只要睇開d
其實除左櫻 ione仲有好多囡
NAKO HI醬 清純 奶粉 任佢食

彩讌不如去日本同俄妹做朋友

我都想個死女包睇開D

諗住淨收碟連專
我有rose 珉周 同color宥真 仲諗緊用唔用嚟換

彩讌(好用的工具人)

你再綠佢個名我喊架

原來係咁所以跪係度

乜歌黎架

唔係咁易收，d人通常只換不賣

又換我讌個名

咁唯有放出嚟搵人換

冇關 不過呢個歌手啲歌好聽

完美

櫻花頂帽永遠向外反

兵到搞成10幾秒先拖到手1秒
人地清純想點就點

等睇世紀大合照

部分中字

又變感情台

中學ON9嘅日子真係好正
5日都係同一班飯腳
升上大學都唔同哂圈子
人生既野就係咁樣

屌本身想打個俄妹心底話點知係打左自己心底話

等睇團綜
見上次預告尾
覺得應該係櫻整左D野同寫左信比所有成員

AKBG媒體照的時候還蠻常前排高跪的 櫻花習慣了
範例跪姿

只有櫻花雙腿跪著

頂 又反白眼

團T

Nako:

中學嘅朋友真係一生
講起又要約食飯
一出哂嚟做野鬼死咁難約

今晚兩個搞喊對方

櫻4k cam

一陣就知

可惜得color權 幫唔到你

我可能會跟住喊，
但我聽唔明喎

指原ig story提及IZ*ONE跟櫻花

召喚肯換rose權出黎既巴絲

好勤力，我都想買隻蛙蛙公仔陪我

似係 見到D TEE咁既野係張床到

韓國記者飯又有料出新聞喇。

下面個張話櫻花同指原第一個聯絡係同佢講我食左麥當勞（指原代言左個麥當勞包）

又係櫻4k cam

咁唔駛 但都多謝你先

清純有新玩具

拎定紙巾

係咩台 轉定過去先

old news

彩讌一定唔夠膽搞Nako,一搞Nako就

點解

第１張呢？

因為櫻一直當Nako係妹咁凑，佢搞得Nako，咁即係唔使旨意復合

有無團綜link？

大家都好熱心 第３句唔知點解
最尾個句都唔知點解

今天是等了一週的團綜放送日子囉～～
讓我們回到本放死守的日子吧！

日期: 2018/11/15
開始時間: 22:00

直播網址:
AQStream：
B站：
愛豆：
TVING：

係氣

先溝阿妹要食家姐
路線已經 好明確

由PD48到而家 我覺得呢個頭最靚 有仙氣

有冇人肯用膠真小卡換櫻小卡

終於有次得閑睇LIVE

剛剛先回家坐底
準時睇LIVE

團綜結局

搵人開定POST先啦
一定爆又要時間開

櫻卡換膠真卡？

係未要搵定人開新post？

你開喇

有無團綜link

開始左？

你開定啦
我會正皮

開波
開定PO?

調轉

人生巴 po左

ok me open

感謝夏蕙巴

謝大大

thanks

大結局會唔會BBQ呢唔知

你地做乜唔貼埋呢張

碌返上去就見到。

大家fans都好熱心
有啲驚 (點解 )
個心噗噗跳講唔到嘢

係咪畀人禁左唔畀佢地發言izone嘅嘢?
理解不能

標題[LIVE] 181115 Mnet IZ*ONE Chu E04(最終回)

今天是等了一週的團綜放送日子囉～～
讓我們回到本放死守的日子吧！

日期: 2018/11/15
開始時間: 22:00

直播網址:
AQStream：
B站：
愛豆：
TVING：

又遲開
Mnet=達朝時間

[887]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(239)最後一集團綜整喊人時間

我個名係指原老公啊

十點正又要睇IZONE CHU~

今鋪發達

最後一集

B站高清 不過大概delay 1分鐘左右

開始

來吧

開始啦

又嚟

開波

仆街搵ajy？

準備改名
娜B傲嬌老豆

搵到了

碌上去#949。

玩腳趾

有得同佢地睇第1集好正咁

搵邊個呀
唔好再撚啦

娜B

屌真係去機鋪？

屌真係去網吧?

打機?

行啦行啦

我覺得係去DIY手工藝

洪基

今集終於播晒D野
唔會下集先播

都係冇左枕頭大戰

Cut左

消失的枕頭大戰

佢講少啲嘢得唔得

哇頂 有返睇nako唱比老師聽既過程啦

可能打得太用力
兒童不宜

雖然得少少

淨係記得有人跳起想片個枕頭去我讌度

大頭油

昭宥條腿正到

Soyou

爆po啦

[887]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(239)最後一集團綜整喊人時間

有人開左

ho ball

推

清純好Q

爆post

1001